發覺自己個樣同微辣個加蔥有啲似

點睇

靚仔

我都覺

講緊食粉麵？

好抽象

係我唔明定點樣

如果你似微辣入邊任何一個人
我只會用不幸去形容 或者 悲哀

誰

有幾悲哀
點都好過你啦

陰公 見人留言就笑人金鐘仔
但都好過 係 電腦螢幕後面既你 唔合群 被孤立
連出黎既勇氣都無
番去奶微辣屎忽啦

唔同你班襟兄弟出嚟食老麥
就叫唔合群 冇勇氣

都唔緊要嘅，反正香港有八百幾萬人同我一樣

原來係大陸仔

個樣夠幽默